馬明同心穎有冇做過愛？

賓穎會唔會扮純情同馬明講想結婚後先俾佢？

正評：有做過
負評：冇做過

喺馬明面前扮耶撚處女要婚後性行為，
喺出面就淫到仆街周圍搵鳩插自己

第一次睇上半段依張

咩漫畫???